大家藍絲屋企人生活習慣係點？

我老豆 每日睇10個鐘以上TVB新聞台＋藍絲Channel 儲夠彈藥就落茶記表演

睇藍色kol

最攞命係愛回家都睇唔明

成日上連登

我兩老藍撚到每日6:30起立唱匪歌

睇TVB

個24小時新聞台勁撚毒

日日開住tvb 係到鬧 要開槍殺曬佢地
Youtube 睇埋啲大外宣

我老豆都係，我啊媽反而係紅，共產黨做乜都要讚

成日話封關返唔到大陸

每日朝早6點返工 夜晚7點左右返屋企就開住個CCTVB新聞台播到12點

咁豬

睇藍絲kol
陳穎欣
睇中天而家無得佢睇了

日日睇藍屍kol
不停睇

睇香港仔

有次係大庭廣眾話自己每個月交兩千蚊租養班廢青大學生

你老豆都80幾

留意美國發生嘅事多過中國

日日睇閪門敬/on99cc
又成日信埋d垃圾微信文宣，話美國野唔好買，因為會黐住d武肺病毒

睇YouTube 歌頌中國withGoogle旁白

一模一樣仲有呢年成日屌人唔聽正苦話去防疫 然後自己日日出街

日日奶共

有益過睇tvb 認真

半隻腳都踏左入棺材講野仲咁毒

香港廢老共通點 口爽陰毒 但冇貨

紅到爆
日日我係中國人呀hi
但轉個頭瘋狂屌林病
屌囤地波想加稅
又睇新移民唔順眼

蓋清咁大個人重同爸爸媽媽住？

做檢測
日日睇cctvb
日日聽藍屍kol
戴呀婆底褲出街
所有國際視野都係睇cctvb「世界觀」學返黎
幫許智勇走嗰幾個人爆行程係因為許冇比足尾數

自住

有冇人老豆老母會睇真cctv
個電視台成日播支那劇
我老豆日日開呢個台睇

睇完藍絲片睇wechat

日日上fb鬧黃絲

有冇帶YOYO上去玩

dllm 晚晚睇央視既新聞 我晚晚等佢睇完先出嚟食飯

邊個養邊個？

睇新聞聯播

應該播三民主義歌

有，由晏晝睇到夜晚

日日睇藍屍KOL同口交部發言

tvb啲劇喺製作上係要讀到小四就睇得明

個台一係播支那農村劇一係抗日抗美

睇字都頂唔順

用we7lor

成日都話台灣奶美國屎忽
要我糾正返佢 咪啫係中國奶美國屎忽
要代入佢講返啲矛盾位出嚟
其實佢係明白有問題 但唔明點解咁愛國

但有啲新聞幾好笑
例如嗰啲全國全面脫貧嗰啲
我會問返兩老：你哋其實信唔信？

日撚日睇cctvb 新聞,大陸買返黎既劇
屌民主派,美國
讚警犬
我真係屌

一樣

佢地起大陸住

有中同既藍絲父母屌後生 之前幫民建聯助選區議員
有錢但孤寒到pk，大學生活費+學費都要個中同自己番part time搞掂曬
結果佢出到黎做野 1蚊家用都唔比
佢父母日日係度嘈
但個中同理都唔理

不了 完全唔想同佢哋傾呢啲野 已經一年幾唔同枱食飯 啦啦聲儲夠錢搬走算

等緊打針呀

睇埋啲大陸app
對啲中國打仗，抗日劇特別有興趣
成日吹水吹大一樣野
扮晒大袋

最煩都係日日喺個wts we7谷睇啲濕鳩片

屋企24小時輪播西門致敬+肥仔傑+文杰新時代
成日覺得如果佢係黃嘅話個文宣功力都幾勁

佢哋都會準時睇
有時我會忍唔住講 又唔係香港新聞關你哋乜事

日日睇cctvb了解世界, 明明係小學畢業, 但鍾意對美國政治發表大偉論, 講完之後又會補句我唔識政治

好慘比我有個咁嘅屋企人 人都癲

咁咪好,愛回家尋日先洗腦/sell人用spy cam影人私隱

日日睇tvb新聞屌美國佬

same日日睇仲播到大大聲

睇cctv 31 33台
勿鳩 跨過鴨綠江日日播
阻住做野

跨過鴨綠江 苦樂村官
我聽到識啲劇情

我嗰個都係!!!!
話愛回家啲劇情好浮誇 都唔知做緊咩

睇芒向編輯部
垃圾YouTube Channel

藍D KOL 真係毒瘤黎
以前覺得無人睇 但坐幾次巴士都見到 D廢老 當收音機咁聽
真係洗曬腦

日日屌美國
話侵係痴線佬

事實嚟 8:00處境劇一向離地
愛回家式生活係現實香港最少top10%

咩都可以話美國

我：嘩，今日美股升得好癲
Nancy:緊係癲啦，美國暴動喎癲曬啦

完全9唔撚答8

罵佢崇美唔關心祖國

睇Browser push嗰啲新聞
'特朗普正一小氣鬼'
'係唔係下個月冇得用Whatsapp啊'

我老母日日睇tvb 新聞台
日日都話同以前唔同 而加既新聞偏頗
完全冇被洗腦

問下你阿媽點解當年你d祖先會偷渡黎香港

Cut左家用未？

愛國不愛黨

我會暗地裏播god safe the queen

報紙睇東方，新聞睇無線
無野做就大大聲播藍屍kol啲片
喺街見到狗會同佢地加油

咁你做錯啦 應該比佢比d支那人呃下

做戲係咁㗎啦
但係佢地係連啲劇情都睇唔明 淨係識睇啲宮廷劇 濕9台慶戲
viutv 啲原創劇太有深度又話悶
吒叱頒獎禮又聽唔明啲梗
永遠淨係識睇tvb嘅膠劇同衝上雲宵選美嗰啲低質娛樂節目
無咩野做嘅時候就長開tvb新聞

一聽到d新聞（例如中國0確診、trump輸大選呢d)就高潮
但明明自己又唔識字又無腦又無生產力

但又覺得自己好世界觀，頂佢唔順

日日開YouTube 睇環球咩咩 咩咩中國

我老母睇微信上面果d野
都唔知有咩咁好睇可以日日睇幾個鐘

每日都流著中國人既血咁認命。

日睇夜睇睇tvb新聞，明明係咁重播都睇
正苦做乜都話好，日日鬧後生鬧民主派
自己屋企都就快無晒自由但勁關心美國大選好支撐拜登，覺得twitter 封特朗普係無問題

日日睇英美每日確診打飛機

每日準時6:30翻到屋企睇tvb新聞
7點開飯我已經即刻轉台睇viu/31台
但只要我一行開去廁所出翻廳就會變番tvb
其餘時間都係電視長開83同ipad開住啲藍絲kol channel大聲播

作到幾仆街都有弱智左膠包底
咁梗係有幾仆街作幾仆街

今時今日唔係勁仇恨後生都唔好意思認藍啦

睇cctvb呢d唔洗多講
好鍾意睇大陸相睇/喊苦喊忽d節目
淘寶（野食電器都夠膽死淘）
等緊疫情完返去旅行
口說大陸幾好幾好 但去美國生b

有權有利咪「愛國」囉
如果今日係港英政府管治佢地一樣認自己「英國人」

好廢老feel

基本上今日仲撐得狗既十居其九都係呢種

日日俾我屌柒佢弱智

Agree
啲稿懶係野咁 但真係好洗腦
「主流媒體唔會講比你知既真相」
「小黃人」「黑暴」「搞事分子」
佢地好清楚點樣draw班藍屍既attention
但其實啲內容係唔make sense
好似啲兒童節目咁專比無思考能力既人睇

有無訓係sofa飲住啤酒同煲煙

呢啲叫紅

佢地都知道對象係咩程度 中共精心設計

佢哋仲專心過啲黃絲，日日聽幾個鐘啲藍絲愛國kol 網台唔悶。每日都聽喎

仲有個algorithm 唔會推薦另一面
姐係睇完閪門敬 下一個就陳𩓙欣咁

西門敬

睇抗日劇同藍kol，日日話武肺係美國傳過來

有，求圍爐

睇果條女 唔知咩名後生既

搶佢錢仲讚唔讚

我屋企條廢老都係
睇完之後以為自己政治頂尖專家

係咪大多數都低學歷?

本來日日響屋企篤手機睇抗日神劇
但唔知點解佢click左去睇燒山
跟住開始變黃。。。

姓陳條臭閪？

原來咁多呢啲人

“Safe”

美國負面
槍案
黑人
肺炎

抵死

中國負面
三峽
水浸
肺炎

美國搞出黎

正

有學歷奶共既十個有十個都係為利益
（例如全家都外國護照）

剩低就係一大班低學歷垃圾被大財團剝削左成世人
然後臨老以為同班有錢佬奶共 = 坐埋同一條船

唔話賭馬交博彩稅已經好好

華狗 大衛狗兩條撚屌 日日都睇 日日都大聲播
比共狗洗緊腦 兩老以為自己聽完兩隻打靶狗就洞悉世事
佢地係沈左迷 完全係比兩隻共狗扯實走 救唔返

係掛 長頭髮

中五畢業係廢老黎講都算幾高喎

係咪陳穎欣依隻藍天使？

樓主日日睇東張西望

香港大把老細拎外國護照奶共

班低學歷垃圾去反普世價值, 平等就唔知咩原因

不嬲都話19年之後仲撐警既得極深藍同極深紅
個d咩返工至上既搵兩餐淺藍係老吹出黎

係

佢哋係做奴才拜主人呀

嗰啲可能係自閉

睇得呢隻應該都會連埋閪門敬個堆

日日大聲播個YT channel 叫芒向編輯部🤯

呢條女個樣好肉酸，三尖八角

中五好高喇，大把小學學歷以為自己政治家同股神

我好撚熟嫁喇班藍蟲
兩老大撚大聲播 佢地意圖係借機播比我聽
其實d藍屍kol既論點係好薄弱 不攻自破
但對於冇讀過書既人 就會覺得依班污糟邋遢既東西講得頭頭是道
其實佢地越播 我越聽 我越知道點解一定要推翻極權

但呢2隻狗吠係無乜內容喎，又成日作故仔

呢d輕鬆啦
我屋企個件睇埋台灣中天
日日屌蔡英文

天光on9到天黑

屋企冇藍絲，真係想知

你哋藍絲父母學歷係？

夜晚唔煮叫外賣就淨係會幫襯吉野家

tvb or cctv everyday
家姐話自己黃但最愛tvb

因為班撐狗廢老唔係聽內容呀
而係聽堆故仔去滿足佢地仇後生既心態
Eg. 班大學生真係食屎大 xyz

你估班友真係唔知721咩

睇藍YouTube
Tvb
日日屌美國抵死
（佢係屌死咁多人抵死.....人嚟嫁 連人性都冇埋 ）
睇大陸啲咩咩盒子睇大陸劇
成日話中國點勁點勁

呀 仲有睇抖音

佢地冇耐性 唔願意用時間睇清楚件事 講完就信係真 班藍屍講完假野 證實左係假 之後唔會負責任講返佢之前講既野係假 由佢錯

唔知邊隻東西講係咩 跳舞群組 爆發原因係一個女人探一個美國返黎既仔 所以感染
又想將個波推比美國

連cctvb都冇報既野 佢信堆污糟邋遢既東西講

佢地信撚到十足

捉佢去驗智商好喎

睇支匪片

低學歷
多數藍屍都係冇讀過書

睇tvb了解世界真喺笑左有時真喺唔明佢地諗緊咩，一方面又講到自己乜都識，一方面又要話自己學歷低緊喺乜都唔識

班人渣廢老唔係睇論點
而係邊一邊強勢就撐邊面

Tvb一播到民主派比人拉、啲人坐監、特朗普既新聞就會望到實一實

可以報青山

晚晚睇唔知乜撚台啲中國打仗打j劇

知嫁 但佢地洗腦洗得好恐怖
佢地個樣去睇得出 會搵其他合理藉口去遮蓋極權既錯
好似721 佢地會講落高佬帶隊 當高佬告尻完何畜 又想搵第個藉口 洗腦洗得好恐怖

通常有呢種心態十居其九都係成世都發唔到達
然後極自卑變極自大去fulfil 自己「懷才不遇」

佢地比班藍污洗到個腦癲左 見到都好心痛

得罪講句 uncle都幾失禮下

唔係洗腦
而係佢地知721 警黑勾結但又要兜

我屋企隻藍絲都係準備出門口都要企定定睇埋先

ching 同樣情況日日聽住佢咒美國盲讚中國真係好惡頂

話遊行嘅收美國佬錢
我都想有啊屌

之前電視播大陸示範用無人機救火
跟著話「屌 美國佬之前又唔肯同中國買呢部機 買左咪唔洗燒左咁多地方囉又唔肯用大陸野」

屌 好煩呀

咁佢地個仔都要死喎

需要嗎

投票民賤聯
睇tvb
會淘寶
用支付寶同微信

係屋企人嘅群組喪share we7 個啲防疫假貼士

pH22.7 俾人呃咗兩轉都唔記得

你用魯迅個句睇就明
因為今日掌權係共狗+popo 所以佢地撐
調返轉如果今日仲係港英政府
佢地就會改屌 死左仔又搞事

抗日神劇睇極唔厭
睇跑馬

都話唔係污染
而係佢地係做奴才向強權跪
而家係咁幫差佬屌我地
就係出黎做奴才效才

睇戲都有講
最趾高氣揚就係個班狗仗人勢既走狗

扮黃

笑撚左

信到十足，感歎國家強大

睇普通話新聞個溫喬菲仲好啦

Same

成個post令我笑出聲既
呢個有啲癲

出街會嘟安心出行

每日12:58pm同6:28pm開定cctvb坐定等睇新聞

無所謂啦 民不畏死

日日朝早開到個喇叭大大聲咁睇we7個啲洗腦fake news

睇CCTVB 膠劇，CCTV 同Youtube 果啲好似Powerpoint 嘅蝗語廢片

日日睇藍絲KOL（新潮民）

話佢地講得好好 真係鳩up都有人信

日日好似發現新大陸

有我成日都好想刪撚左個台 但唔識整
下午睇完cctv 啲膠劇 就會返入房睇類似抖音啲懶係好笑既片 片尾啲濕鳩大媽笑聲

老母不斷loop無綫新聞台，每次每次見到有黑警打人就拍晒手係咁笑

電視內容係咁loop，佢每次嘅反應又一樣，痴撚線，有時放假連續睇半日以上都唔厭

無藍絲屋企人 計埋全族都係得一個

東方cctvb 幾十年

加埋茶友

日日喺we柒YouTube 睇啲奇怪普通話片

藍屍呀爸睇中央電視

啲內容全部都係宣傳黨有幾好
睇到驚，勁洗腦feel

會睇YouTube 啲fake news，連燈都起碼看圖說故事，整幾幅張柏芝相就話張柏芝第三個仔係填海華

同埋好鐘意睇啲支那真人show之類，擺明搵晒演員有晒劇本，一睇就知假，成日覺得個主持road機之前會整句「一陣對白方面你清楚喇嗎？」

日日開CCTVB新聞台，YouTube 成日睇啲匪軍嗰啲戰爭片，講匪語嘅，雖然間中都會睇台灣旅遊節目。我叫佢睇多啲外媒但佢就話唔識英文。

same 咩哈哈哈哈哈

聲大夾惡
雙重標準
典型中國小農式思想

睇華記睇到上哂腦
然後話你聽才子d謬誤

LM 成家都黃

係 笑到扯晒蝦咁聽到就覺得燥

Save

CCTVB邊夠勁 我屋企果個直接睇CCTV

日日係度睇藍KOL，由朝睇到晚
乜撚嘢新聞聯播，陳穎欣，Simon
一係就睇咩大灣區樓盤
日日吹奏支那點好點好
一副自以為看透世事嘅樣
日日屌黃絲死蠢冇腦

好心你老豆咁弱智就去絕育啦
屌咪撚比佢d低賤基因傳落去拉低香港人嘅智商唔該

睇夏空好過啦仲愛回家

佢地最撚鐘意睇屈穎妍、西門梓敬d fake news
到你講真新聞果陣就話你作故仔

每次比黑警坐監d新聞佢睇佢就話假新聞

我話連法庭都判左案仲可以話假新聞

一撚樣 日日睇新聞真係唔知有乜撚野好睇

樓上所有人

大個記得唔好畀家用

睇hk01 東方 cctvb
Now同cable都會睇 但話佢地偏頗

日日屌我拎住bno係外國走狗 遲早中國唔比你用
日日吹奏中國幾好 恨不得即刻返去住
但下一秒就話香港搵錢多 大陸都係唔好
精神分裂咁

冇比過

Same
各有各食2年
唔會一齊出街

唔會一齊食飯

我嗰件日睇夜睇，仲覺得自己好緊貼社會時事

藍絲：班外國留學黃絲帶哂d病毒返香港，應該唔好比佢地入香港

我： 咁點解唔封中國關？

藍絲： 大陸冇確診個案

我：最一宗確診唔係由大陸輸入香港咩？
藍絲：由美國帶到去大陸

我：咁你地仲唔搬去大陸住？

TVB新聞台係佢既精神食糧
每日至少要鬧美國/侵侵一次 (睇電視/食飯果陣鬧)

睇中天，選舉個陣支持韓國瑜
睇cctvb，睇東張西望
好惜美澳，食食下飯嗌口號話要支持祖國打到美國，但食條粟米都要買澳洲野
見到狗做野會嗌呀sir加油,見到water sir要求合照，當屈文妓係偶像，送生果去狗屋

同你一樣
老豆唔係屋企
啊媽就用電視開大陸支那劇睇
老豆仲會將全屋電器轉曬做支那牌子

唉
睇完成個post覺得好有同感

tvb個世界觀先最屈
九成九講美國 唔播美國我先詫異
現實版兩分鐘仇恨1984又贏

好多同路人
基本上面都講晒

我就每日睇10個鐘以上黃媒＋黃絲Channel 儲夠彈藥就上連登表演

唔敢直呼習近平全名 全日播tvb
出面有示威者set roadboard會揸車出去清
話希望開關上大陸避疫 大陸安全好多

每晚7點準時睇新聞聯播

唔敢直呼習近平全名

呢啲人個腦停留係帝制

omg好有同感

每日叫我感恩仲生存緊

聽大陸歌

每日都睇文匯大公 覺得自己好有學識

當年中五都叫考過預科
我估等於依家中六咁上下

咁撚on 9 我上次係鴨記行街見過真係有廢老同黑警講加油 可能係係你老豆

我自己都好痛苦
不過真係好多呢啲廢老的

真係要等佢地嗰一代死晒先有啲希望，可惜嘅係而家啲人越嚟越長命

班廢老就係睇呢d，呢班人分分鐘小學未畢業，成世人都無用過腦，何來有思考能力

左膠還左膠，之前七警案真係有發生呢件事，
而家收哂皮啦

重有香港係中國一部分

呢啲唔係藍咁簡單，唔好介意我咁直接話你屋企人，係直頭癲，好似啲被寄生嘅宿主，無思想，有腦等於無腦

成杯墨汁有一滴水
所以就唔係墨汁？

唔知你親戚朋友有冇藍
但過左19年仲撐警既十個有九個都係呢種
關鍵分別係一部份只敢私下講
一部分如維園阿伯會公開講

睇住721 831 101 中大理大仲撐警既其實個個都係咁

一有嘢就話美國佬攪攪震